等睇西班牙出坦克碌加泰豬！

gogogo

屌你老母

識玩一定要咁玩，出左坦克，歐盟就會出手